黑警輸硬！

連人性都放棄，點會贏人類？！
香港人，反抗！

推

冇人性又有equip先癲wor

歷史上未見過邪惡政府最終唔失敗既政權！

依家已經唔係警民衝突。係戰爭！
人獸大戰！
人類必勝，禽獸必敗！

黑狗放棄人性，似地獄爬出黎既魔鬼！
人類只要保持人性，做應該做既事，勝利永遠屬於人類！

係咪開始真正進入全民罷交差餉同罷交稅？
只要一百萬人響應，政府都冇符

終於嗌佢地死曱甴啦！

依家係戰爭！
殺黑警係為左救全港市民！